[巴絲都入] 召喚對戀愛有憧憬既你地

講就講話宜家後生，大個左順其自然有拖拍再算
但你地又會唔會成個腦都係諗將來既對象呢?
又會唔會因為急住出pool而降低自己要求?

(利申：見到啲人成日話遇到真愛就唔會理之前set既standard直接去馬，好奇大家點睇)

擇偶條件：人類

唔好逼我降低

咁樣好咩絲打

要拍多幾次拖 攞多D經驗同技術黎俾我老婆